點解權力遊戲，每季一到最後兩集，就突然死撚哂啲人？

好撚突兀
有啲難接受

合約問題

咁個故事本身係咁

話時話D & D 生賓周癌死左未?

重要係邊個死都可能同幾時死都得

咪就係
仲要係明明花好多戲份塑造咗好耐
無啦啦死鳩哂
係咁既話之前搞咁多做乜

Snow大仔俾人滅門真係0咗嘴
同埋hound無厘頭決鬥死咗又係

睇埋final season你會覺得更加無厘頭

唔死梗啲，點有新角色

hound我覺得算係了左佢見心事

red wedding個part的確好震陷
但係成個鋪排最後廢晒

咩黃金軍團講到屌柒龍母
結果燒撚死晒

打white walker又係膠膠地
女巫火劍加持都晒氣
最後arya刺殺night king好似兒戲左d

角色死晒都無咩問題
但係鋪排咁多季兩集就玩完

應該話個結局一季都其實太chur
仲要好似谷埋一次過搞掂急急腳結局就算

快撚d死

真係衰收尾
寧願等佢耐d 拍返個唔爛尾既比我

咁先正，當觀眾慢慢愛上一個角色，慢慢期待角色既後續發展，點知一野收佢皮

Olenna 好霸氣House Tyrell

好似係原版結局流出，逼住改劇本，俾人屌到反艇，好心佢照拍啦屌。等grr寫完拍返個電影版結局就正

邊度流出？

Snow大仔嗰老婆好靚
大撚咗肚俾人從後喺咁桶肚個幕
睇到鳩都縮埋

第一個surprise觀眾既一定係net，我諗大部分人都以為佢係主角。第2個應該係oberyn，以為佢幫imp贏到trial，點知。。跟住就到rob

邊撚個snow大仔
Snow大哥下話

Snow家族大仔
帶軍隊南下嗰個

睇書好過啦

其實係倒數第二季果了比人hack左最後一季故事大綱都比人爆晒出嚟
所以最後一季改左劇本

咁都改得太大神劇變膠劇

sean bean邊套戲都會死
所以一定唔係主角

應該係除左Troy之外

stark家族

snow係因為個妹同龍家生既仔
net stark 呃佢老婆係佢既私生仔